一陣我地利市大佬就幫細佬大炒北敦倫西波

報返個令仇

真係然到再講

利市兩隊又一齊柒

利市雙柒

😂

嘩屌,廢撚成甘

利市球隊，英超之恥，柒埋一堆堆

垃圾利

今次真係同市光榮啦屌你老母

同市光榮

做兄弟！有難同當！